スーパー8で使用する各種テクニックについて。

[攻略トップへ戻る](/va/スーパー8/攻略トップ)


[[_TOC_]]

# 1. jH, jWで滞空時間を稼ぐ
jH, jWで滞空時間を稼ぐことで、着地タイミングが悟られづらくなる。  
jHも接近しづらさを出せるのでアクセント的にうまく使っていこう。

# 2.おすすめチャージキャンセル技
- bL  
突撃時のおすすめ。
- bH  
下段強襲のついでの接近。  
- H  
投げ漏れフォロー兼ヒット確認。
